最暴力既公民抗民 就係換哂自己d錢做美金、英磅、日圓.....

認真

保證港共一星期投降

記住香港係金融城市

有100萬人
當平均儲蓄有30萬
=抽走3000億

幫推

有錢果班肯玩先算

全部連登仔加埋都冇香港頭個幾%有錢佬一個人有錢

你諗到辦法說服呢班既得利益者陪你一齊做咪work

其實呢招真係得
唔使換外幣
喺銀行攞現金出嚟就得
呢個世界有樣嘢叫擠提

擠兌（也稱為擠提；兌是兌現，提則是指提款）指的是銀行或金融機構被大批的存款客戶要求提款領回自有的儲金，通常發生在銀行的營運上有重大負面傳聞之時，銀行遭遇集中且密集的提款，很可能支應不及而宣告營運困難，倘若未得到其他援助或讓擠兌情事減緩，則該銀行極有可能因此宣告倒閉以及信用破產。

原理

銀行接受客戶存款時，實際上是銀行向客戶借錢，屬於債務的一種。 而銀行接受存款之後，並不是單純地把客戶的錢放置保管，而是會把這些錢發作貸款、或者投資，以賺取當中的利息。 所以銀行內所擁有可動支的金錢並不等於所接受的存款總額。 因此，當大量存款客戶在短時間內要求提款時，銀行並沒有足夠的可動支金額來支付這些提款金額。 此時銀行等於無力償付債務，也就是破產，這樣單純由存款引發的破產事件即為擠兌。

問題係,大拿拿30萬放係邊先
放係屋企真係咁安心?

各位勇士你好
好遺憾陪唔到你地
只可以做小小資料整理
希望可以幫到大家

[69抗爭] 冇病吖嘛 連登仔諗住用財技去抗爭？

[6.9後續] 不如號召全球人類6月10號一齊沽空港幣

最暴力既公民抗民 就係換哂自己d錢做美金、英磅、日圓.....

其實如果香港有百萬人唔交稅，政府會點？

遊行政府無視 全港市民罷交税 政府可唔可無視？

今日遊行完真係令人好不安
覺得香港好無前途
依家仲發現連燈有好多人諗住用財技去做抗爭
真係諗起都驚驚地
不由自主去咗ATM撳咗1萬蚊砸袋傍身
吖今日有成100萬人遊行
人人都好似我咁，銀行咪好大鑊
呢個世界有樣嘢叫擠提

擠兌（也稱為擠提；兌是兌現，提則是指提款）指的是銀行或金融機構被大批的存款客戶要求提款領回自有的儲金，通常發生在銀行的營運上有重大負面傳聞之時，銀行遭遇集中且密集的提款，很可能支應不及而宣告營運困難，倘若未得到其他援助或讓擠兌情事減緩，則該銀行極有可能因此宣告倒閉以及信用破產。

原理

銀行接受客戶存款時，實際上是銀行向客戶借錢，屬於債務的一種。 而銀行接受存款之後，並不是單純地把客戶的錢放置保管，而是會把這些錢發作貸款、或者投資，以賺取當中的利息。 所以銀行內所擁有可動支的金錢並不等於所接受的存款總額。 因此，當大量存款客戶在短時間內要求提款時，銀行並沒有足夠的可動支金額來支付這些提款金額。 此時銀行等於無力償付債務，也就是破產，這樣單純由存款引發的破產事件即為擠兌。

推
武力抗爭唔夠港共玩
就一齊追擊港元

推， 呢招真係得。
一星期內金管局爆廠， 港共一定要跪

唔好比5毛洗走個post

咁啲錢放邊先

你好多錢？ 100萬cash 兩舊磚咁厚架咋

推推

唔work, 連登仔社會影響力好低
財務更加慘不忍睹

我換哂做美金同澳紙

咪on9 啦， 尋日出黎果d, 有好多中產， 個個都成百萬cash 以上。

全部MPF由 港股/保本—》轉美股
有無得諗

香港個閪市

HSBC 恒生 東亞 渣打 花旗 大新 華僑永亨 星展 富邦 大眾 上海商業
以上全部皆不是支那控制

之前剩係兌左美元，支持拎錢

換美金好似好d
攞錢會比人搶
尤其是依家警黑合作

要亂only

真心想問，點樣可以撼動MPF

換完唔夠，要係銀行拎埋出嚟

有人發起，就會好多師奶呀婆跟風， 怕蝕底。 香港銀行同金管局冇可能頂得住。 一定要跪

諗緊轉哂美金

MA夠唔夠美金cover 曬M1同M2?

一定仆街， 所以要鋪天蓋地宣傳

轉美股

淨係我識d 中產中年人，好多超過100萬現金係銀行

最暴力嘅財技係賤價賣左自己層樓，樓價冧，班地產商就向政府施壓，原理一樣

失業，咁班金融才俊就揸兜

仲有，萬一條惡法過左， 樓主會被送中， 顛覆國家政權罪

行動最實際
襯今日升市已將入部港股轉美股基金

100萬人每人拎10000蚊

今日睇轉到未

最緊要有人發起，再fb 打卡。

鼓吹你拎哂所有錢係犯法，
但引誘人換外幣去旅行唔犯法

有港紙拎港紙
有美金拎美
一定會提出嚟

都係
而家唔興暴力抗爭
侵侵都打經濟戰啦

等我轉哂啲錢做外幣先

失業就攞得返晒啲錢

拎晒出黎放入保險箱又得唔得？
利申 發夢睇新聞

推

人地走緊啦
仲等你咩

係銀行拎錢走 只係搞到果間銀行
但轉外匯就唔同
但由連登仔搞應該冇咩用 點都要大台出聲...

等低位入澳紙

一齊唔買中港基金會點

跌

有少少野想問 本身HSBC既
戶口有個美元儲蓄 係咪可以將戶口啲港幣直接換美金都可以？

全部1000就兩個月餅罐唔夠
當銀行俾100就廿個
先唔講住劏房點樣有成球，兩個月餅罐劏房都擺到啦
係咪咁多細蚊仔未見過錢

唔好拎曬一種，分散個滙率風險

閣下on9?

推 唔敢衝嘅請用另一種方式繼續抗爭

尋日遊行嘅有一半人肯咁做都不得了

Mpf d 基金轉曬去外國股市
全部MPF有幾十萬億
反正都睇唔到香港太陸有前景
仲放係度仲乜姐

有錢果班一早換晒走路喇都唔洗人教